慈母手中槍 遊子身上過

如題

慈母槍中彈，遊子身上傷。
眯眼密密瞄，意恐射不低。

獻